陳奕迅每一張專輯你最鍾意邊首

陳奕迅: 傷信
與我常在: 抱擁這分鐘
我的快樂時代: 我的快樂時代
新生活: 新生活
天佑愛人: 今日
婚禮的祝福: 婚禮的祝福
Nothing Really Matters: 當這地球沒有花
幸福: 時光倒流二十年
打得火熱: K歌之王
Shall We Dance? Shall We Talk: Shall We Talk
反正是我: 愛是懷疑
Special Thanks to…: 你的背包
五星級的家: 孤兒仔
The Line-up: 明年今日
4 A Change ＆ Hits: Lonely Christmas
黑．白．灰: 十年
Live For Today: 歲月如歌
Great 5000 Secs: 十面埋伏
Great 5000 Secs Vol. 2: 開不了心
Sound ＆ Sight: 不求人
U87: 葡萄成熟時
Life Continues..: 最佳損友
What's going on...?: 粵語殘片
認了吧: 淘汰
Listen To Eason Chan: 時代巨輪
不想放手: 路……一直都在
Solidays: 歌頌
H³M: 不來也不去
上五樓的快活: 給你
Time Flies: 陀飛輪
STRANGER UNDER MY SKIN: 苦瓜
...3mm: 信任
The Key: 遠在咫尺
Rice ＆ Shine: 可以了
準備中: 無條件

有D專輯我揀唔落手

H3M 就多輕快歌
time flies 就多哲理

但講襟聽
真係揀H3M

Welcome To The Future

咁多年d歌一鳩樣

全部都係主打歌

每張專輯揀首我最鍾意者
主打又如何

陳奕迅: 時代曲
與我常在: 與我常在
我的快樂時代: 黃金時代
天佑愛人: 今日
Nothing Really Matters: 黑夜不再來
幸福: 專家話
打得火熱: 低等動物
Shall We Dance? Shall We Talk: 黑暗中漫舞 / 失戀太少
反正是我: 不如這樣
Special Thanks to…: 謝謝儂
The Line-up: 人來人往
4 A Change ＆ Hits: 少見不怪
黑．白．灰: 我們都寂寞
Live For Today: 十面埋伏
U87: 葡萄成熟時
Life Continues..: 最佳損友
What's going on...?: 黑擇明 / 粵語殘片
認了吧: 淘汰
Listen To Eason Chan: 時代巨輪
不想放手: 不要說話
H³M: 沙龍
上五樓的快活: 心的距離
Time Flies: 一絲不掛
TASTE THE ATMOSPHERE: 我杯茶
STRANGER UNDER MY SKIN: 六月飛霜
...3mm: 習慣說
The Key: 主旋律
Rice ＆ Shine: 可以了
準備中: 喜歡一個人

與我常在/抱擁這分鐘/我的快樂時代

最早期啲歌都幾正